民進黨總統初選由蔡英文勝出！

要贏韓國狗啊希望香港幫到蔡英文

林鄭下令開槍
子彈派左比民進黨

強力助攻

ho ball

賴清德

香港又幫蔡英文助選

台獨之母林鄭

搞咁多小動作都唔夠港共助攻有力

連任請台灣無條件接收香港義士，係佢你先贏得咁輕鬆

天祐台灣

我係刁大真係多得777唔少
之前搵韓國瑜 柯文哲起勢咁sale一國兩制
777條仆街就話為完善一國兩制而開槍射平民

牛屎佬
大是大非面前縮沙

要連任呀 ！

有咩網可以支持佢

小英

English fb密集式po文撐香港仲要瘋狂屌9一國兩制 成班台仔睇住直播唔想死歸曬隊

但如果到時輸廢老，比韓國魚上咗，都係仆硬街，台灣發大財

反送中幫左佢好多

佢有fb

另外爵爵&貓叔呢期都幫佢助攻

希望蔡總統連任
台灣要守好，唔好比土共入侵

佢已經出咗好多次聲，幫到盡曬

之前明明好低支持率喎

泡菜魚圍內初選都無乜可以贏到
唔通同郭台銘鬥嗌發大財咩

我識啲原居民 佢地居然好多69遊行都有出

習五條加返送中加持

好似話初選睇民調，所以發大財跑出機會仲係較高

林奠係鬼！

呢期幾單野直線上升

佢又企啱哂位

打7 韓國魚...小英加油

證明人有壓力先會進步

香港和台灣

台獨之母

加油啊小英

燒山之前有條片曾經咁樣預言：

喺中共透過媒體控制輿論之下，台灣總統選舉會有以下預測，民進黨方面，蔡英文冇頼清德咁堅持一定要獨立嘅風格，所以中共會想由蔡英文贏得民進黨嘅初選。至於奶共國民黨方面，中共會逐漸降低對韓國瑜嘅支持，轉而支持郭台茗，由郭台茗贏得奶共國民黨嘅初選。所以最終決戰應該係郭台茗對蔡英文（無黨籍嘅呵文哲喺兩大黨嘅對決之下只會淪為陪跑）然後由中共強力嘅輿論引導，最後郭台茗當選總統。

今次佢精 識打香港牌
所以話香港人要展示自己嘅利用價值

同台仔企同一陣線

好撚驚柯文哲

林鄭真係助攻王

黨內有撚用咩

好心台仔咪咁on9啦
發大財
係會發大財
不過個個唔係你
係統治你個班
你係俾人搾乾搾淨個班咋

一定要贏 滅埋國民黨

賴清德先係台獨工作者

空心菜連支持台獨都唔敢講

呢條垃圾再做台灣就收皮

咁我想韓國瑜贏

美爸爸支持佢

咁邊個做?
你做?

曲線救台

贏到韓國瑜?

小英加油

咁搞法維尼想食埋台灣就得返武力解放一條路

多謝香港助攻

係台灣人怕窮怕沒錢先支持國民黨姐
如果係香港有個特首好似蔡英文對中共咁硬
我諗就算令香港窮少少都好多人會支持

系

佢起碼肯為香港出聲

777 = 台獨之母

蔡英文同賴清德
2個的話
我無咩立場

韓國瑜

蔡英文

香港示範左大陸點對班歸化人民

咩一國兩制
台灣人iq再低都識驚掛

蔡英文 Tsai Ing-wen
16小時 ·
全世界信仰民主自由的人，今天都會選擇和香港人在一起。

對於今天下午，香港政府不願採取理性溝通的方式，悍然動用橡膠子彈，開槍射擊和平抗議群眾的做法，我感到極度的震驚。同一天，中國政府卻宣稱「一國兩制在香港的實踐取得了舉世矚目的成功」，這實在是無比諷刺的說詞。

香港的無奈，映照出台灣擁有選擇的可貴。當香港人民的自由，正面臨中國設定的「一國兩制」陷阱下不斷倒退時，我們更應該堅決守護住台灣的民主和自由。

守住台灣，撐住香港。台灣和香港，都加油！

#自由的台灣撐香港的自由

佢琴日呢個post都嬴左好多票

Congrats

郭老勝算高過韓狗好多喎

呢獲野小英如果多謝林鄭佢真係會玩撚完

英文加油呀

上次助完今次再助

一個香港 影響力還時有

如果佢出年真係連任..
真係要多謝支那搞呢條反送中出黎助攻

自己諗啦 再撐光頭仔嘅台灣人 好快到你地

English菜一講台灣唔要一國兩制之後,咩都返晒來

識唔少台灣人 佢地都話因為香港依單野
令到好多台灣人都清楚知道親中會有咩下場
林鄭助攻助到去台灣

香港都幾反映到俾台灣佬民進黨既立場係岩

希望今次呢件事可以令台灣人引以為鑑今日香港，明日台灣，你地揀啲親共派做總統就含撚㗎啦

睇佢地咁多人支持光頭瑜就知佢地唔識驚喇
尤其是盲都睇得出光頭瑜係親中既人

對外國(人)嚟講
逃犯條例變相容許中國威脅勒索
大家都知中國最叻就係製作"犯人"
話個外國遊客係中國犯咗啲乜乜事/法，然後要香港引導佢上去
估計大家都重記得北韓囚禁美國大學生瓦姆比爾拎佢嚟同侵侵講數
而且最近都有加拿大前外交官係中國被拘捕
如果香港過咗逃犯條例，咁外國就要被迫因為中國有人質係手而屈服/談判，畢竟外國民主政府要回應民眾壓力要求營救被囚國民
所以外國人/護照持有者都不能獨善其身
請廣傳

首先多謝大粒墨

李倩怡，林榮基
如果係馬英九一早送咗去鄰國

香港助攻

先有689助攻 後有777絕殺

I mean國民黨初選

原居民先要出黎啦，族譜上到宋朝，共產黨文革抄家滅族都未抄過佢地，仲要有d地係成條村共同擁有，全港成分最黑的黑五類

要抄家一定抄無權無勢果d村民先

邊有咁多囤地土豪

睇台灣D新聞同評論
個咩韓國魚個勢完全比我地6.9 同 6.12斷左

所以香港69係打醒左班以為可以同大陸河水不犯井水既人

台灣加油
蔡英文加油

所以中共 應該無推送中法出黎
都無諗過玩到咁大
香港成功 台灣人先會信一國兩制
而家玩出屎

一國兩制最終極目標係和平收台灣
一武力攻台 又會比人打到仆街

而家打貿易戰又唔衰得
繼續死頂啦

香港人要一齊幫佢！

港獨之父689
台獨之母777

傳聞郭董退選

三毛輿論分化港台多年，比一個白行革命摧毀曬 仲唔快d多謝林鄭

台灣人希望你地真係可以睇清楚香港
唔好再行返同一條舊路啦
韓狗同富商都會害撚死你地

成日話自己好撚惡唔驚政府，笑死人

要蔡英文連任 最重要柯P一定唔可以選 票都死你

小英總統唔該做多一任

真心要不斷回帶畀台灣人睇，勁過當年陳水扁兩粒子彈

別把自己的錢送給中共對付自己

#全民換美金
#杯葛中資銀行
#轉走MPF中港投資
#買美股美債
#抽離銀行體系
#絕對合法
#團結就是力量
#WhateverItTakes

如果柯P唔選
蔡90%當選

以為可以無條件搵大陸錢既ON9仔應該仲有好多

話比台灣知揀左泡菜會變成香港

香港今次幫民進黨助選
Timing啱曬

小英總統再當選

垃圾牛屎佬，當年對英國佬就撐到恆，共產黨一嚟就做曬狗

繼續叫黑警一棍一棍扑落黎啦嘛，因住一棍打走成個台灣

阿台獨工作者而家華獨當台獨喎

為左hk 一個送中而失左台灣呢個寶島
中共至少又要鋪多5年路先洗到台灣人腦
今鋪真係天佑台灣
大陸真係

明明賴清德之前好深綠

習主席：我嚴重懷疑林鄭勾結外國勢力 咁岩又用台灣殺人巧立名目推動逃犯條例 使香港人暴動 破壞台灣人心目中對一國兩制良好形象

民進黨政策上唔係咁友好香港人移民

雖然係合理 勁多人渣香港身份證 大陸落黎

但真係想台灣好應該選柯p, 講做實事，效率，有骨氣一定係柯p

繼港獨之父689 再有 台獨之母777

咁其實自佢上任以後 越來越多台灣人認清佢係得把口既奶共狗

蔡英文果段回應贏晒下面果d
好感動

中共比777累死 又收復唔到台灣

香港兩登全面支持小英

呢個真

吳音寧單野柯p, 蔡英文已經高下立見

嚟救香港啦 你地最近又有軍隊

等你支那習豬頭, 成日話全國一盤棋呀嗱
捉棋撚捉到香港成舊屎咁, 重要惹埋台灣

呢D係咪你地口邊成日話嘅"低級紅，高級黑"囉
快D番去捉鬼啦

其實兩個都好

呢隻鑊林奠真係咩唔起
俾我係佢老細真係嬲到震

但佢想行一國兩制

英妹加油

上次係咩事？

講! 其實林鄭你係咪台灣間諜

！！！

又開始燈

睇唔明個表

要贏啊

白痴仔韓國瑜
老作40萬人支持自己選舉
答完唔知香港發生咩事
又自稱台灣做 中華民國地區
真係終極自爆

蔡英文做既post 網路做得勁台仔buy

蔡英文
郭台銘
柯文哲

沉晚落力幫台灣做律師朋友宣傳淋病德政

比我做好過啦

source?
淨搵到民調資料

多謝林鄭

同d台灣人傾過，佢地話英文做得唔好，特別對內。

跟住我話，如果比國民黨上到，一定出賣台灣，現有既野都會冇，佢地諗下諗下都認同

咪老屈
佢跟本醒到仆街，你睇佢呢幾日講關於一國兩制既野就知，一開始就對準香港黎講台灣行一國兩制既可能性，佢明知香港會玩衰，而家射返個波比中共，"我都想跟架，但你搞到香港咁叫我點跟姐"

分分想救港

所以TIME話香港人係為全球自由而戰係無錯
香港人係對抗緊 全球最大既極權國家
絕對值得自豪 唔需要灰心

香港越衰越多人投蔡

各國都仲要賺中國既錢
根本唔夠薑同中國搞對抗

香港爆左鑊
反共冇得輸啦

龜頭魚收皮

柯內政就好，外交唔掂

港共完美助攻 english民望直線上升

香港百萬網民支持
呢下至正

下屆先到佢，呢刻蔡英文對台灣同全球都重要

泡菜狗應該連郭台銘都過唔到

柯p有骨氣

兩岸一家親，沒實力就不要大小聲

佢想兩邊都奶晒 但現實係根本冇可能 日本亞洲地位咁強都食唔晒兩邊 你台灣憑咩 同埋佢從政經驗根本就唔夠級數管台灣 內政可能還好 但面對國際佢點會掂 而睇佢好多訪問佢自己都意識到

呢幾日香港直接回應左比台灣人聽 你應該揀邊個

柒婆好波 果然係港英餘黨

但English 搞經濟屎撚到，台灣搞到咁佢一手做成

英文

人地做醫生被人屈個時唔撚係骨氣?
自己睇下人地政續啦 決策力, 效率, 做野講數據科學

"沒實力就不要大小聲" 唔係事實? 佢不嬲講野係咁直
"兩岸一家親，表示兩岸應當尊重過去已經簽訂的協議和互動的歷史"
明明兩句說話, 你連埋講 「兩岸一家親, 沒實力就不要大小聲」搏咩, 斷章取義

如果中國真係堅守一國兩制, 香港都好歡迎「兩岸一家親」,相安無事冇人會屌共

韓國魚依家少左好多fans，柒事太多，實事冇乜
好多台仔反佢，應該贏唔到既

呢點就係佢優點, 佢會意識到問題就再改, 最勁係佢肯接受新事物同知自己咩野唔叻, 佢TEAM PR交晒比班後生仔仲要真係貼地個隻先咁成功就知佢用人好撚勁, 佢做左幾年有成績後班台版藍絲里長唔少都歸化左, 係用實事去收買人心, 唔係派錢送錢

佢成日都講SOP精神就係不斷改善

搞台北泊車問題一開始比人屌到飛起, 依家多謝佢都黎唔切, 呢d真係做leader要有既遠見同頂住短視人既壓力

利申:柯粉

韓國魚支持度開始插水，已經被人發現佢又講大話又做唔到野

明明講緊骨氣，講乜春政績？

係呀，嗌人唔好屌返支那轉頭都叫有骨氣，即係尋日嗌啲人唔好出去同裝備精良嘅警察鬥都叫有骨氣

屌你老母啦，識唔識咩叫骨氣？你講佢其他方面都算，呢條咁嘅政治變色龍你同我講佢有骨氣？

我覺得民進黨兩個人有得傾咪清賴做副手囉
又大量又可以加勝算

蔡英文 Tsai Ing-wen 現正直播。追蹤
23分鐘 ·
我在總統府針對大家關心的香港議題發表談話。

live緊

助攻返香港

笑撚死, 特朗普都唔敢叫香港人衝啦on9
人地係台灣人, 梗係以台灣人利益為最大前提, 人地有乜必要幫香港人出頭, 仲要只係台北市長, 唔係總統, 現階段幫香港人講好說話, 得罪大陸 對台灣有乜好處

史上最成功嘅MK仔
一個人左右東亞政治

柒婆nice assist

人地當年為左保個職員自己受晒比人老屈醫療失誤, 人地係對自己人有骨氣, 唔係對外人(香港人), 唔幫香港人就係冇骨氣, 人地做乜要對香港人有骨氣